金拱門賣左兩日就出po話榴連麥旋風售罄!!!

入唔夠貨就唔好賣啦
第一日開售去又話幾個鐘就賣晒
獅子開大口話快閃兩星期
兩日就收皮